去醫院覆診 冇口罩

前幾日去完覆診 都只係帶咗個普通女裝 仲要幾年前買嘅月尾要再去 但童裝同女裝加埋得返10個 其他都好大個 有冇人知邊度有得買正價嘅大童或者女裝口罩

聯絡我，我俾你

carollsell好多
但好貴

me too...
每個禮拜都去覆診
前日搶又搶唔到nask宜家用緊kf94

去到今時今日都冇一盒口罩傍身既人應該都有d問題大部分人一月二月已經網上買哂
唔識買既去排隊或者2盒thx

你夠嗎？

係其實真係唔明啲呢一刻仲炒口罩嘅人

我都冇用過kf94太貴喇

幾多錢啊？

本身比較窮 又未必承受到網上咁貴 排又排唔到同埋好少女裝 童裝

唔夠 但你要出入醫院，我俾你

留tg傾？

去開邊區 留tg

連登有愛

我可唔可以都黎乞
可以用kf94換帶到耳痛
有覆診紙證明

冇得用 冇辦法

有盒口罩我前一個月買係60幾蚊
我琴日去carousell睇返果盒口罩
要$400先買到 佢話已經係最平

你有需要就留tg啦

你唔夠就留比自己啦thanks

我唔知點解share唔到

我九龍啊 但share唔到tg

你夠用嗎？

有kf94就好好留低啦

痴線冇人性

我唔知點解share唔到tg

我夠呀 我俾你
留Tg

可以比十幾個你用住先，留tg
但係有啲錢真係唔慳得，錢可以之後辛苦啲搵返

可以比D你既
N95都可以比少少你
不過樓豬成日開膠po，係咪真呀你?

有懷疑嘅其實可以唔幫都得 冇人逼你 覺得我會拎自己健康嚟講笑？嚟呃口罩？

屋企環境唔好 仲要屋企人都冇得返工

唔使喇 廢事又比人懷疑 有心就夠 我會搵辦法㗎喇

你鍾意啦
你自己唔係D咁既人
唔代表世界冇
確認多下都要比你屌
冇諗過你會咁樣回覆
問多你兩句就發晒爛咋
你以為我地係你條仔呀?要受你氣呀??
就係係你條仔都唔應好地地受你氣啦

所以咪撚怪人炒口罩
香港人係抵死
做好人個D比人棄撚晒單

冇人會中意比人懷疑 同埋你自己敏感就覺得我發脾氣？同幾好笑我對其他人就好好態度嘅 係對住你呢啲人先唔好姐 成個po得你一嚟就懷疑人 又冇求你逼你幫 所有野都自願嘅

唔使喇 廢事又比人懷疑 有心就夠 我會搵辦法㗎喇

咁樣叫唔係發脾氣?
係咪認囉，做完又唔敢認
正宗個D死8婆臭閪港女
你睇下你D回覆正負評
同我D回覆正負評
咪知大家覺得邊個啱邊個唔啱囉

你唔鍾意比人懷疑一回事
人地問多兩句都接受唔到
真係唔知你平時出黎做野點同人相處
我夠話冇人會鍾意比人呃囉
問多你一句好似殺左你全家咁
唔問得就咪開po問人拎口罩啦
你唔去話領養點解要家訪??
你唔去話領綜援解要審查??
你又走去話人懷疑你呀麻

係呀係呀，係我賤呀
我D口罩肯定係唔使錢買返黎架，多得濟用唔使要周街派呀
無賴過支那人真係
好似D人借完錢唔還
就話我都冇要你幫
係你自己比錢我使之麻

咪理佢啦
仲話最憎臭雞
佢自己咪就係個隻臭雞囉
憎自己

我唔記得講上面位巴打起碼都有話可以出示覆診紙
咁我有冇問佢呀?
你去學資處問下點解要交咁多文件麻
你去房屋處問下點解要交咁多文件麻
係咪懷疑你呀??

問多一句就話懷疑你
你自己去睇下之前係D二手網真係有人扮覆診呃口罩拎去賣
我又唔識你
我鬼知你係咩人呀
問多句都話唔得

大家一人少句我唔想騎劫個post但好似呢度多啲人睇到樓主sorry

有冇人可以幫下我 我一個禮拜去一次醫院...
可出示覆診紙一疊

咁就叫發脾氣 做你另一半真係陰公 態度差啲 又要比你起曬鋼咁 講嘢又粗俗 講幾句就話人八婆點點點 咁煩嘅男人真係第一次見 留言又要留意啲正負評 固執狗 上面有良心想幫嘅人 都唔似你一出聲就懷疑人啦 你估你有錢買啲貴啲嘅口罩大曬咩 咪又係當比狗帶咁 香港就係多你呢啲分化狗 咁中意懷疑人 去做popo啦 好似佢哋咁 個樣唔妥有懷疑就拉 捉去問 問到答到你想要嘅嘢 你就最開心啦

你睇返上面留言嘅人 再留低tg比佢哋啦希望你都快啲冇事 出入醫院小心啲

唔該你呀因為費事開個差唔多嘅post冇心騎劫希望大家都身體健康

Ching可唔可以幫下我

講緊網上買正價。。一月底時

個人都响醫院仲怕咩有病啫
你游水都唔會怕落雨啦

巴打 你聯絡呢間黃店
之前成箱成箱物資咁派比啲手足，應該會幫到你

本身都有多想原價放d比樓主頂住先
見到d 19 reply不了

有無其他要覆診？
有proof可以留tg傾

已聯絡，感謝巴打
但係佢哋話得返bfe 唔知邊度可以搵到d高防罩

你要高防成點？
旺角藥房其實大把

我可以send厚厚嘅覆診紙你睇麻煩tg我

你教一教tg 好似send唔到msg比你

你態度差啲=你起鋼先 明冇

I guess bfe is not bad too

絲打 睇餸食飯要緊呀
總唔能夠係饑荒年代要求鮑蔘翅肚

假膠都信

希望好多盒嘅幫到佢

你係咪痴撚左線?
首先講得出「高防」我已經唔覺得你唔係炒狗呃口罩
其次，當你係真，有得你用，叫做頂到下飛沬咪算係咁
會俾口罩你果條友都白撚痴，屌你老母

我就比口罩佢
屌你老母
tg左佢啦
fc左唔撚係炒狗啊屌你老母
自己諗下比人屈係炒狗幾撚慘啦
柒頭皮
100%唔撚係炒狗啊

柒頭俾人滾左喇，笑撚死我 仲以為自己做左好事，多D你依D柒頭皮弱智仔上面隻炒狗真係上樓不是夢

捐多D啦你班弱智兒登仔，扮可憐賣小強就狗衝去派，真係唔撚怪得電話騙案呃幾百萬冇難道

想知你造謠係唔係冇成本
請問炒狗會唔會要個個禮拜抽咁多血

屌你真係好笑，你有幾撚窮呀冚家剷，明撚知要成日去醫院，幾蚊隻口罩都冇錢買？ 你冇撚嘢呀屌你老母？ 咬老綜都買撚到啦，有錢搭車冇錢買罩？ 仲要唔撚駛日日去醫院，駛得幾多錢呀仆街

係度消費香港人僅剩嘅同情心，你不如索性死撚埋佢

藍定黃？

同埋上面條仆街冚家剷

我屌你啦，有病3點都唔撚瞓？ 你咩病呀？ 流鼻血呀？

而家都成3月
仲講緊冇口罩既人真係好有問題
帶緊幾年前買?即係新年到而家你都冇諗過去買口罩?
同埋你講既正價係幾錢?仲講緊50蚊一盒?